Rico 新片用英文介紹 Hino

頭兩秒我以為自己聽錯

now we are going to solve the problem of the electronic pedal problem

一直都覺得rico哥英文好過中文

講得好順

聽完句"surly" 之後已經射左 之後可能教埋英文

surely yeah ar~~

右手加大3度